深夜限定心事台 (60)

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友 (已實現)
腳腳繼續GPA爆4入UST
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

搶1001正on9

各位大家好我初來乍到 叫我字仔就得

係呀 唔見左幾日掛住你

屌你老豆

On 濛9

屌你老濛

邊個召喚我 我都冇上水幾日姐

冚家平胸

我囉

你不如試下同你男朋友溝通下佢下你既感受？

唔使掛住我

你依家係咪對我大佬有意見

果日唔開心完就唔見左 擔心你

表揚緊

我叫十八座大薯 鍾意三五成群多過古惑仔

嘻嘻

等一陣點解我嘅願望變咗已實現嘅

幾分鐘前覆左幾句
又5g幾時再online

抖下氣姐 我仲健在

太子女

揾到女定爆GPA

我係神仙濛b

屌你又偷食。。。。

要唔要跟我搵食

又幽默咗

王朝

屌我放錯位
下個post改

我係社區中心小deedee

我仲未爆4wo

冤枉啊大人

好啊

頂你個肺 點解進巨咁好睇

出左?

得生肉 諗緊等唔等埋viu個熟肉先瞓
牙透有冇諗住買成套漫畫返屋企

steins gate世一

老字號

同屋企人點

被實現

做咩

乜嚟 禾冇睇過

@太子女 碎料啦

需要劇透嗎

暫時都ok 聽日同老母食tea

小學買到第13集

block9你

好溫馨

如果唔爛尾就一定會買

xxx 咩咗啊

我純粹想食嘢咋

好野黎

blocked

肥殊

頂你 你電話save呢張圖嚟做乜

show blocked user
屌你老濛

個個都save咗

又死人？我會喊㗎喎
係咪女角色嚟

Why偷食。。。。

等佢應好辛苦

你偷食。。。

我鳩up

啲角色咁詭異嘅

del咗個app佢

有咩難受得過鍾意嘅人開始拍拖

🚬

我已經自暴自棄 反正都冇人會留意我

咁咪好

睇完先知係好野

有幾肥

save嚟做乜喎

小妹留意你

我真係冇呀

試過一個月內經歷兩次

慘過返支那

笑9你

嚇死我 上次死咗之後 我瞓唔到

BB聽我解釋

唉

樓主可唔可以擺埋呢張野喺#1

可以點形容

太子女 我愛你呀

字b好過份
太子女好慘

有乜好笑 我個名不知幾好聽

愛情真實的樣子

跟錯大佬

名好聽 人好睇

同欣宜比

我睇開咗…

你可摸耳專一d

啊~ 天阿 聽日又要返工 點解可以咁悶 啊~~~~~~~~

偷食

你個名都很正

差好遠 有排都未到

加埋王將

其實我係講緊我自己

明明你讚緊我
皮膚好翻啲未

咁好fit呀

屌 warm撚到 全世界你名最好聽 人最靚

屌你老濛 其實欣宜都ok啦
人品好就得

都係我大佬勁d

DLLM
係條女一個月內分別同兩個人一齊咗

dllm
條女可摸耳專一d

飲少兩啖酒啦你

你大佬係邊個

比姐

我都無飲酒

佢搞到我地嘅夢夢傷心咁多次

失眠夜有感

唔好訓

你大佬應該知啲嘢。。。

你同時鍾意兩個人？

🚬🚬🚬你有一分鐘

乖乖

小妹都愛你

媽媽

個個真係都幾料妹應該都記得

你好勁🚬🚬

召喚Ive仔

快啲瞓啦 聽日唔洗翻學咩

近排識到個女仔 本身wtsapp好好傾 點知我send左食野相比佢 對面坐住我家姐 我冇同佢講
自此勁冷淡 我懷疑佢以為對面果個係其他女又唔知點解釋返

成日覺得你飲醉咗

睇咗了

咪話家姐

我是弱者

整蛋糕都無用

召喚支那仔

教小妹。。

好撚肚餓

但佢冇問 過左幾日 唔通無啦啦講返：果個我家姐

真
佢仲好仆街叫我露營

佢潛咗水...

唔ok頂唔順

扮下嘢問佢家姐就生日送咩比佢好

1分鐘點夠 我最少都30分鐘啦

咁人地唔鍾意你 無辦法㗎
就算俾你有超能力改變佢思想
都唔係真心愛你啦

慢慢睇開d啦

工具人

發現唔小心爆響口。。

本身唔食🚬🚬

點解 係咪你飲醉所以覺得我飲醉

明白㗎啦 單戀無好結果🚬

有咩諗背下範文先

就算她 跟你有段情 我也為你高興
用第三者身份見證 最不可靠是愛情
我們無人能得勝 再溫馨 仍不夠耐性
捱得到第四者 煞風景

我用會唔會好啲🚬🚬

鬼有

咪咁啦

唔會

正常如果係互flirt 佢應該會借啲意問條女係邊個

個個真係

出師表

食自己啲肥膏

女朋友過身兩個月了，都仲係好辛苦。

禾未夠18 唔可以飲㗎

我大佬走咗佬去外國 叫我喺香港一個人頂晒啲嘢

食煙不了

你壞過凱婷

唔好鍾意人咪得🚭

難道我有勇氣與你在一起慶祝正日
難道你有勇氣反悔諾言你專一
兩個人 多擠迫 難容納多一番秘密
捉不緊變得更加固執
不應該濫用名義
被你 引誘多一個名字
身份遠 記憶深 浮塵滴進覺悟寺
霧裡看花沒有發生任何事

🚬🚬

慘到

我明嘅呢D慢慢行出去 有冇做吓其他嘢先
同埋你處理晒佢剩低嗰啲嘢未

實好辛苦

唉 到而家未聽到出師表

辛苦哂你了
攬

我驚痛

叔叔帶你睇金魚

六國破滅

處理曬，我有好努力去date ，但見到咩都仲係諗起佢

生死有命 唔開心多一排好
你女朋友都唔想見到你頹咁耐

冇份溝的女是最索的

誰當初無心將兩方撮合 然後留低只得這寂寞人
仍是你們密友 呆望你們熱吻應該傷感還是快感
能回避嗎我怕了當那電燈膽
盯著你們來來回委曲中受難 一個我被撇低卻又很不慣 要走的一剎又折返
能承認嗎我故意當那電燈膽 他若你們完場時若替也不難
善良人埋藏著最壞的心眼
妄想一天你們會散 會選我嗎

你偷食咪認囉 都話還給你最愛的自由

非兵太肥

點解要迫自己去做呢啲嘢呢
比自己一啲時間沉澱下先啦

多得你啦🚬🚬偷食我都不了🚬🚬

非兵不利戰不善 弊在x秦？

處理咗就等時間慢慢緊過去啦 一開始一定係會成日諗起佢 試吓搵吓第二啲嘢做 盡量令自己忙少少 同埋要識得睇得開

事旦啦

掛住一個fd zone咗嘅女仔是否好戇鳩要揾屎食？
自虐狂

認真？

好 支持

六國論==

返工好大壓力
點算
好多嘢覺得自己handle得唔好
有啲嘢甚至係ot都未必搞得掂
又要趕deadline
我覺得自己真係好廢，抗壓能力好低
我已經試過一次quit去逃避
仲要quit完都要睇醫生
我唔想再係咁

我到未聽到你唱歌俾我

弊在賂泰

真係冤枉啊

係wor

咁似我
返工唔好太上心啦

你呢個係六國論啊比姐
先帝創業xxxxxxxx

冇讀過

賂秦而腎虧，破滅之道也。（好似係）

你扮咩 你出軌啊而家

有呢句咩

歡迎嚟到呢座城市

也許不愛不難⋯⋯

辛苦哂

yes

我真係冇呀
我同佢係朋友嚟嘅咋

有 但唔鍾意

你唔好害嗰個女仔
你要死全家㗎

而我始終不敢靠近
還是不相信能和你合襯

聽日又要返工了,好唔想返工

我而家同女朋友租緊屋住
唔上心一個唔覺意俾人炒埋就gg
何況唔上心可能ot得仲耐
我真係唔明點解身邊個個人返工都好地地
得我一個返到就嚟痴線

我話要聽出師表先。。

啊sir又掛住人地

無咩

我都唔想
凝住個老細覺得我好廢

對唔住
我真係暪唔到落去...

想買但好似唔夠位擺

但其實有範文都幾好

考唔考慮返deedee

拎住

我都係咁 前排一放假就飲酒

耐無見

啱啦 而家默書

你返邊行先
可能呢行唔啱你

唔記得

你心地好好

有 賂秦而力虧
利申中文u

依份係做到想裸辭,但我依行新年流流比較難搵工,最快都要3月中打後先易DD

I mean我嗰陣有考但係我冇讀過

就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
我都係想你唔好偷食啫

走啦 下個更美好

邊個佢。。。

先天下之憂而憂，後天下之樂而樂

點解星期日都要返工，人哋放假，我唔係陪佢放假周圍玩嗰個

主動啲 如果唔係佢會變成人地男朋友

媽咪啊

本Deedee何嘗唔係同你一樣

係 經歷過 根本係on9

佢就係傷透我心個deedee

可以點復仇

有咩好復仇
咁麻煩唔好搞啦

我都係

多媒體
公司主要接project交俾客

我已經無本錢轉行
我之前quit degree就係另一行
我再轉就誠信破產
我相信我女朋友幾愛我都唔會接受到

屌你

12篇之中最鍾意岳陽樓記

想你幸福

樂 點解

我係絲
對方係男仔 但佢好似有另一個target

但感覺你好平靜…

我做緊份工都唔係做緊我行啲野 掛羊頭賣狗肉

宜家諗返啲詩人一比人燉冬菇就覺得自己懷才不遇
根本就係自己廢就賴呢樣賴嗰樣

點解佢要咁

你一定要復仇

人民擔心之前預早擔心
人民幸福開心之後先至開心

變人地男朋友咪啱。。

我都係，屌佢老母今年cut左。

我知佢不嬲都唔鍾意大波嘅。。

唉。。。

我join

我都係絲

圍爐啦絲打
其實睇開左少少
只係覺得唔gur

唔洗問，今年dse cut左岳陽

咁應該要好多溝通㗎喎 你係份人好靜嗰啲？

唔係問你 咪阻住deedee溫書

屌⋯好撚高招 多謝晒

真
你都睇開啲

我大佬

咁背過首

屌我都係仲要次次都做到好夜
要捱多4個月先完

你都做唔到衰人 復唔到仇

唔知我細佬有無咁借我過橋。。。

也許不愛不難 但如未成佛昇仙也會怕 愛情前途黯淡
愛不愛都難 未快樂先有責任給予對方面露歡顏

原來出軌對象係我老母。。。。。。。。。。。。。

你係藍絲

認同

你而家搞埋我老母。。。

仲唔係飲醉

CLS

好想陪佢一世

見你唔到

梳

唉 食蛋卷算

肥

做咩屈我

我黃

搞到要背書

自己一路好愁
比好大壓力自己
但每晚見佢就係放鬆時間
要搵下其實舒壓方法

冇屈

可能係
狗公會有報應

啱啱應該傻咗睇住個男朋友get到係女朋友
同一個squad，見到佢同疑似佢個target互動（我睇落似打情罵俏）真係

你都知你黃左

唔係
我好痴我女朋友
之不過唔想佢覺得我咁廢
我而家日日收工都木口木面，笑唔出
咁佢都知道我壓力好大
都會哄我開心
不過同時亦都叫我唔好咁上心，話好小事
我真係唔想辜負佢對我嘅期望

話說啱啱搭車無嘢做亂諗嘢
FF佢死咗，我差啲係車喊出嚟

都話我哋係朋友囉

真係無求信任我如最初

篤尿黃

既然佢都體諒你 咁就唔好比太大壓力自己啦
你唔開心大壓力佢都會受你影響

除得快就得

唔覺

壽司郎？

唔緊要

是旦啦

快啲搵另一個咪得

嘩 咁都幾慘 佢知唔知你鍾意佢

睇地方架姐

都話你唔要我㗎啦

真

屌咪聽佢亂講

唔係咩？

貴圈好亂

你搞到我咁今次我仲唔拉埋你落水

咁我咪啱

暫時得交友app 一個渠道
但唔太識溝女
應該話講野好難吸引倒女

連登啦 膠乜嘢友

你個名搞到我好想食榴槤

幾月先有？
我唔食

你都識講喺街
真正嘅毒撚係會揀唔出街

分化透係邊 係咪鬧緊交
夠鐘圍爐啦

榴槤好臭

你又啱 我就係個毒L

唔知 但係TST有間榴槤樂園

我都係成個禮拜冇出過街鳥

你個名我更加唔想食

唔係個個都好似我咁樸素

建議你地唔好一起攻擊我

我諗成個squad應該未有人知掛，大家都只係識咗半年左右
不過有時又唔肯定自己係咪真係有feel
啱啱識嘅時候已經對佢幾有好感，一齊相處之後開始有鍾意嗰種feel
有一日突然覺得佢target另一個人，之後就少咗見
冇見嗰段時間好似冇咗feel咁，唔會好似之前咁成日諗佢
但最近squad約聚約食飯見返，又開始呷醋

鹹酸菜好正

屋企好舒服 唔想岀去

我like樸素
我個人都幾樸素

但係佢叫MK濛

我都叫咗個fd介紹份工俾我
因為佢果份比較休閒啲
但最快都要8月先請人
所以至少都要挨多半年
我都諗緊而家搵唔搵工轉一次先
但好似租緊屋轉工的話風險比較大？

老濛係真毒

獨居老濛 佢係

我地好夾呀

珍牙

有冇儲蓄先？

上面話你mk 不了

無
得幾皮嘢係戶口
女朋友多我好多
因為佢返多我一年full time

去死啦

食咗蛋卷

咁見少啲囉一係

唔好問啦唔好問啦 我唔聽唔知唔理

頭先晏晝嗰陣時明明有好多人話今日早啲瞓嘅

我好小氣 我要訓覺

唔信

走啦走啦 有個肥婆係度鬧人

你而家先出現嘅

冇錢淨建議唔好亂來

Ok join

鬧交未

打梗機呀呀

依度有冇巴係無錢無女兼份工好難頂？

你老細話你繼續返工啦

夠啦 差唔多weak

我太子女

食屎啦你

佢地屈鳩我

我都想，但之後仲要一齊做project同其他嘢，呢一年都會係咁見

我唔好過你都唔可以好過

我旺角男

嘩好慘 快啲搵另一個

拍拖係好麻煩 如果揀錯人既話

你咁幸福。。

你芽菜

你睇下#1

留返佢自己推

聽日又要返工了
之後成個3月都無假放
諗住今個星期五/下星期一請日假休息下
真係返到想死
不過合約得7日al....

你芽子

我至小一星期要放一日
無放3個月我應該死左

唔好啦 聽日上堂

喺度重新許願+澄清多一次
正字需要女
正字需要offer

實有既
不過其實可以一樣一樣解決？

出師表？

叫我做咩

其實唔使解決無女住，有女冇錢仲煩

鹿哥好波

請收皮

九成係

無人可以蝦太子女

好惡

無錯

太子女係我既

你就好啦

有牙字都唔滿足

慘在全部都無呢

尊重啦 佢叫牙仔

叫自己

邊行咩位可以咁正一星期請一日假咁正
我返fresh grad返咗半年
已經請咗3日
但得7日
點挨.....

P.s. 公司採取勞工最低福利
7日Al，無保險

嬲

牙字犯咗全天下男人都會犯嘅錯。。。

時辰未到姐

跟你咁嘅大佬會唔會好似正字咁……

鹿哥大佬嚟

一成係就差唔多

集氣

辣殺 牙星

sum sum

怪不得你今晚攻擊我啦 原來有跟大佬

我唔會犯嘅錯。。

你無假放係講緊唔計星期六日?

我跟我大佬搵食

又咒

鹿仔！

你對我有咩意見

成班黑心仔
你地心地唔好呀

佢戰鬥力提升咗啦

我本身跟正字。。。

你都唔係男人。。。

我愛你

佢地改我做牙仔

你大佬是我媽媽

520

好想食杯麵。。。

你食唔食榴槤先

撈！你是鹿仔！

食囉

+1314

係呀
平時星期六日過得勁快，眨吓眼又要返5日工

正字 下面給你吃

勁耐冇見

我係指3月無其他紅日放假
唔係成個3月連星期六日都無

yes i am鹿仔

我無曬 買比我
出師表

太貴啦…

料b好耐無見最近點

清泉菜

料姐mon咗幾耐…

不了

我half half。 。。

Unfollow

收皮吧。。。

勤力既員工

都係咁 掛你

佢最近去深山餵馬騮

幾晚

我呢我呢！！

起碼無blo……

走啦你

佢想同你拍拖

今次終於唔係上嚟笑鳩我就走

你講禁詞仲問我

冇啲咁嘅事 你認錯人

返左學 轉新環境點！自從舊po沉左 我都淨係睇熱門多

好喇。。。

但得幾日al
去個旅行都無5日啦
淨低啲日子點算
雖然而家無得去旅行
我亦都唔係年年去

做咩唔出聲

牙菜唔要我

菠蘿山多馬騮

點解我返極都好想放假

佢都係我愛你啊

好霸氣

你唔係跟咗第二個大佬咩

但係有時又想犯賤下

一樣一樣慢慢嚟 唔好太心急

禾都唔知點

你細佬今晚攻擊我

佢用中文。。

唔知講咩

@料 加油

啱呀

透仔不嬲有錢

佢牆頭女黎

咁我攻擊多次你

去開馬騮山

佢暗示

咪鳩噏

痴咗線

冇油

我係用心

唔係請假喎 係講放一日

我就算有都唔鍾意成日放閃

仲係無太大改變？無論自己定周遭

黑心仔

毒咗算唔算

點解咁撚閪都返...

自己的事自己做

準備啦

我上次幫佢含
得3蚊

鬧交 快啲鬧交。。

幫你加

麻煩哂

Sweet talk中

太子嬸今日唔會得逞

唔心急 都已經20幾年

你溝第2條女添啦 比機會你贖罪都唔色珍惜

講屌你老濛

料姐

最憎睇人放閃 會想佢哋快啲散

巴打返咩工咁少假放

收皮啦。。。

吓咁孤寒

咁咪聽日

2點11

你呢 整嘢食方面

唔講粗口

自認嬸嬸

竹姐

嗰個你阿媽嚟㗎

溫德文想喊

你條女都係嬸嬸

加完

出事阿妹 趁後生好玩下 睇多啲個世界（仔）擴闊下個圈子唔係過多三年會後悔的

料

a字頭嗰個去咗邊

大佬....
上年中好難搵工呀....
Sd咗好多封email先得一兩間有得in

真係瞓真係瞓

唔好自閉啦

我濛b世一㗎

好快冇

仆街 已經覺得出事

想食合味道蝦出師表？

咩

珍 呢啲嘢間唔中Po 下就算啦

係咪打個招呼都唔俾

俾 hi

各位真係瞓啦再見

嚟識我

識緊

我都温緊
Ab Wann überarbeitest du Deutsch?

hi！

人工ok？如果ok做住先都好既

你拖咗我個出師表好耐

屌我a1入門咋

洗乜洗 太子女跟人走左啦

我大波妹

繼續加

有我要

見到有啲日日放閃希望佢哋快啲散

食咩大

不過online係難啲加上你又少怕羞

謝

裝修

原來你都係毒婦

Kommen Sie aus Deutschland？

哭撚咗 冇朋友

低調D好D

我哋係同類

唔纏啦 我認真上堂

Hi 夢！

威啦威啦

uber個隻字點解

nein, ich komme aus HK

好波

15k

話說有個fd同我讀同一間同一科，但早我一年grad
搵到份20k hea工
本來20年可以再請人
但多得武肺我最快都要等到8月

中共我屌你老母

垃圾

join

連相都唔影呢

d女人好撚古惑

何必同現實鬥氣 寧願一生銅臭味

你做咩淨係覆佢既？

Gchi

咪撚做啦 快啲轉工

裝修聽講都好搵喎
不過係勞動工作
有機會都想學下呢類實質有用嘅技能
可惜本人係瘦撚

schon！Ich komme auch HK！
Wie alt bist du？

係咪佢唔識對鏡頭

打漏左aus

Ich komme auch ausHong Kong
Geheimnis

Lo siento, no entiendo alemán
禾識少少西班牙only

646

我矮加瘦
其實麻麻 無你想像咁好搵
做到師傅級都係3-4萬
同埋好多野都無保障

我有覆正字架

唔識

我都想學西班牙文 不過學好日文先

Yeah

邊有咁多fd

weak了
聽日起身整嘢食

n幾

冇考

租緊屋有經濟壓力
不過除咗我個fd份工
我都開始考慮緊政府工
以前我唔明點解啲人一畢業就咁快想入政府
而家我明了

閃盲咗
睇唔到

こんにちは！

記得

夜晚…

要效忠基本法 不了

咁新仔入行人工幾多？
升幅係點？

我諗住考 但連續2次取消哂

咁撚少

美國時間

大佬 win

好快你會有的

よろしくおねがいします

こんばんは！

聽日上堂要默書

屌！好撚想嘔

我之前都咁諗
但遇到啲好大嘅挫折就會有個諗法
’做公墓員都幾好，又唔洗用腦，鳩fing fing又一日(雖然有啲部門好忙)’

不過一定唔會做9

唔好啦

關你蛋治 咁留意人做乜

咩工咁正

終於甩咗P

歪 真係啱嘅會開心的

呢度啲人都好撚勁 識咁多嘢嘅

好似

幾多日

關你蛋治 咁留意我做乜

いいう

唔記得咗 唔係成日上

屌 斬纜啦 人地都講到明 訓撚醒未屌你老母

我好有經驗 成日都見到呢啲caption

緊係啦

我好廢炸 動畫學返嚟

唔好笑得太大聲

屌咁少不過唯一好嘅就係仲有wfh

你係咪直接開ig抄

Bye

我冇 自己打

通常600-700
點升睇能力

好好笑真係

呢個sticker搞到我好暈

viu有無職睇睇完訓

唔沉

斬

如果係當事人打岀嚟仲好笑 唔覺得尷㗎咩

Block

700？
你指一個job定點計？

想食牙活焗豬。。。

聽日就係我地相識既第3日 感激生命中有你❤️

巴打我都覆咗

轉移目標啦 唔好聽咩男未婚女未嫁
一日都仲有機會㗎嘅諗法

低糖綠茶

第3日

拉 好尷尬呀頂你

牙活梗係食肉醬意

毒撚最忌

我同意呀

好想斬纜

搞佢

屌 夠啦對眼就黎爆炸

狠心啲 Block。

哦 原來你知既

遇上你既第二個鐘 令我既人生充滿色彩

正

好好玩

你識d野

放長線釣大魚

咁應該係紀念秒

望住你對眼兩秒 我就知道我已經搵到我生命中既果個人

使唔使起個紀念碑？

薯片

你仲未放棄咩

次次都飲返杯

每100秒起一個

能遇上你 令我學會珍惜你

冇味既

我諗起植物大戰殭屍

薯片算好 我想整薯格

我又來了

去親都嗌

珍惜me please

收嗲

嘩 MCM

濛哥點睇阿迪達

你好

學識咗

能令你變成一片片 是我最大的運氣

樓主好

高級

鈴鐺變咗 你之前唔係咁㗎

我淨係識最易嗰啲 唔識grammar

一片片咁恐怖……

del咗app佢

唔識嘢

咁㗎咩

對你此生不變 只想令你成為薯片

浮唔起了

廢物

薯片要一片片

乖就唔會咁玩鳩你

Mk濛味覺有問題

其實我唔識d簡單會話…
文型反而ok
動詞變化都無問題

咁柒？

cls㗎 直接到
我建議你block佢算

我要quit台 好恐怖呀

有無睇到？

唔扮冇用唔代表唔係

飲開凍幻茶

可能中咗武漢肺炎

廢人先用錢溝女

我都覺

對唔住你係好人

有

凍幻茶

睬 痴線

你德文大師

清腸胃

我遲左開機一入已經1:0 跟住成場西波

我 會 一 直 跟 住 你

執包袱先

算啦咁多位巴打我想試下放低佢

呸 吐啖口水 再講過

笑咗

唔好咁迷戀me

你做咩

笑你老味

薯

片

嘻嘻

拗柴貓

聽下呢首歌啦

另外一半朋友可以以後唔洗見面

屌

唔係試 係一定要

放係到傾

我宜家好危險

薯格

嘻

嘻

唔好笑 禾好驚你

加油 心靈上支持你

我改名再入嚟

你鐘意咩味？
紫菜好唔好

你同嗰位巴打都要加油啊
休息下啦

冇用 #384392記低左

撚係

唔笑

早抖

關咩事

今日又ot咩你

搵返個水沒浮返

啱啱先温完啲convo聽日仲要温Grammatik

水泡

你

總係壞果個食住乖果個

面對問題
知道自己做錯既地方
唔好再俾自己犯錯

放下屠刀 立地信耶穌啦施主

佢需要濛

又用睡眠嚟換取時間

我bb嚟

一個人有吸引力同佢係好定壞無關
只係相對而言識得吸引人既人變壞既機會率可能會比較高

佢報夢比我話想食蕃茄味

咩事？

我又壞又無吸引力

清湯味正啲
你揾過第二個啦

回來了

bb
我又要傾電話

咁就更加証明你前面既statement唔成立

你唔想要我啦?

嘈完啦？

打完機咋今日無花生食

我不乖但很好

你劏薯仔 仲點要

痴線佬

聽日就有

你好混亂

屌你支那

你唔想咩
明明我地咁夾

是燃燒肝臟

排太耐食唔到 unfollow

我係

唔夾 你同太子女夾啲

想食
3個月冇食過日本嘢

熄哂啦

玩命成員+1
你打拳前嗰日唔好夜訓就得

上次嗰個…

晏就希望無人食

一定會我個生理時鐘已壞

嗰個係low quality food

咁weak架

我平日望完盤後
起身望盤前

咩係high

越講越想食
宜家食住卡樂B先
遲啲食你

冇錢

難啲

挽留

靚嘅omakase要成千幾

千幾姐
我仲一百

聽日岀街呀

又咒...

我拒絕

我跑了 bye

草錢
宜家减肥中

希望你發個好夢習慣下

咁你都唔好訓

鬥唔好訓

我反而係太軟，留長左用泥gel唔起
要用鹽水

想開罐酒飲。。但好驚聽日起唔到身

我贏

飲水算啦..

好 我輸 訓了

三點半唔好啦

我今日夠8杯水
快d讚我

祝你聽日嘈

勁wo想cow

你一個星期都得再講

chi lun sin

太子女 正字 weak jor?

瞓唔到啊老細

上黎推到訓

見你咁靚仔 就俾你攬下啦

我d頭髮就黎掂到膊頭

打下pat pat算啦...

瞓唔能到